{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 파도소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 この時間を厳守してください。 予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。 追加人数がいる場合、追加料金が請求されることがあり、当日現地にて決済する必要があります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットと一緒にご利用いただけるお店でない場合、ペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンション基準に適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室施設案内ではIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が請求されることがあり、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用いただけるお店でない場合、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンション基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設・設備が利用できますか？",
            "answer": "入室施設案内ではIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 489
    }
}